今晚見證到奇蹟出現

好撚滾動熱血反勝

我都係

呢場波將會記入史冊 魯營之夜

永生難忘

今季終於打返場爭氣波

睇到喊